個個都話支爆 可唔可以比數據睇睇

咩演藝界逃税 房產稅 遺產稅 其實其他國家一直做緊
連登仔淨係想睇自己嘅劇本

騰訊爆

睇下中港股市就見真章

啱啱先開始，你等多陣啦

講你唔啱聽嘅說話就係5毛

事實證明 過去40年樓價有升冇跌

無數據

人民幣跌左幾多
股市跌左幾多
樓市開始跌

唔好亂禁吹啦

經上説：不可試探主你的神

又岩 但香港樓市 頂多跌二至三成 因為有實際需求

習總走先

保重

騰訊都搞成咁,細果D

你俾個中國經濟健康嘅數據我睇好過啦，on9仔

連登仔話爆就爆啦

上證就黎跌到2600，五毛只睇自己想睇嘅野

年頭仲係3200

唔會支爆

潰而不崩, 找替死鬼來比佢吸血

馬雲大大聲話 898

邊個國家演藝界要比4成稅?

香港咪替死鬼 吸9番我地連同外資錢上去

佢手5000點跌落3000幾都未死得

如果有數據就真係爆左啦
而家唔做好盤數
黨點走先呀

二至三成係點計出黎